【一個問題．有無人答到？】點解次次手足做錯野，都可以肯定果個人係手足？

而家咁多卧底，遲早實有人扮手足爆金鋪，銀行搶錢，到時係咪都攬個責任上身幫佢兜？

唔比係省港奇兵落嚟做世界？
唔比係卧底屈示威者？

點解可以下下都攬上身，甚至急住割席？